印度進步了！淫師把4歲女童姦到斷腸 法官判絞刑

印度一名小學老師剛德(Mahendra Singh Gond)是淫魔，在去年6月性侵一名4歲女童，甚至把女童姦到斷腸。剛德之後被捕，更在去年9月被定罪判絞刑，他的受刑日將在下月2日執行。這也是印度去年修改性侵法律，對性侵12歲以下兒童的人判處死刑後，第一個將被處決的人。
據英國《太陽報》報導，印度頻傳性侵殺人案，許多民眾呼籲政府修法，而印度政府也順應民意，在去年修法，對性侵12歲以下兒童的犯人，多了死刑的判決選擇。案情顯示，去年6月30日剛德喝醉酒，和女童的父親聊天，但卻趁女童家人不注意，綁架女童並性侵。之後剛德認為女童已經死亡，把她丟棄在一處叢林裡，但案發幾小時後，剛德就遭到警方逮捕。
女童的家人在叢林裡找到女童，幸運的是，女童還有氣息，但悲慘的是，女童遭受重傷，腸子更是斷裂，之後家人立刻把女童空運到德里的醫院進行手術。女童經手術後，身體狀況逐漸恢復正常，也指認剛德就是兇手。
剛德在去年9月被判死刑，近日當局也排定剛德的執法日，就在3月2日清晨5點執行。法官也表示，法院不能逃避嚴懲鐵證如山的罪犯責任，「這樣才能對沉溺於如此可怕罪行的人，有一定的震懾力」。（施旖婕／綜合外電報導）

建議將香港全部印度佬全部送番印度

點解唔駛監生抽佢條腸折磨佢

agger, a sausage for a sausage

建議將香港全部印度佬進行絞刑

錫克教徒都要 最多派多兩次嘢飲 請你食咖哩啦

地獄鬼國

個法官會唔會俾人尋仇...

《利未記》24章19-20，「如果有人使他的同伴傷殘；他怎樣待人，人也必怎樣待他；以傷還傷，以眼還眼，以牙還牙；他怎樣使人傷殘，人也必怎樣使他傷殘。」

呢鋪真係慘過番印度喇